日日一千蚊，賭到發達先停

日日一千賭一場
聽日開始

✅✅✅

唔記得買

6/8
阿特蘭大聯［0］$1000✅ +970

Ching 有料

6/8
阿特蘭大聯［0］$1000 ✅ +970

7/8
奧林比亞高斯［0/+0.5］$1000 ✅ +800

半格

lm

6/8
阿特蘭大聯［0］$1000 ✅ +970

7/8
奧林比亞高斯［0/+0.5］$1000 ✅ +800

8/8
AEK拉亞拿卡［0/+0.5］$1000 ✅ +360

All in跟

對左

呢場有D危

gun

對左可以點補

跟

痴線連中4場

ching有料到

有料 lm

Lm發達

留名發達

今日呢？

今日咩心水

6/8
阿特蘭大聯［0］$1000 ✅ +970

7/8
奧林比亞高斯［0/+0.5］$1000 ✅ +800

8/8
AEK拉亞拿卡［0/+0.5］$1000 ✅ +360

9/8
勒哈弗爾［0/+0.5］$1000 ✅ +940

垃圾船不了

99%贏都唔會買廢船

買廢船會迎來第一個交叉

0:1

勁到

巴打請 受小弟一拜

遲左入

浪費左五日發達機會

一日一場？

遲左入黎

屌 遲到

一場都買唔到

垃圾船作客唔敢跟樓主好野

英超有冇
睇下有冇對

垃圾船主場作客都唔敢買

LM

留名跟一皮

留名等出水

樓主表示無睇開唔知佢咁垃圾
下次唔買垃圾船

有啊
輸左兩場

唔係中左咩？

一陣下次佢又變番垃圾咪大件事

一日淨係出一場？

寧願好似依家咁KEEP住連勝一日一場仲好啦
唔好咁貪心 多出無益

出得多又唔一定中得多
到頭來買多幾場
洗多左又唔係贏多左
我今日自己買D英超都輸哂

加油

走地熱刺連追兩口

師兄教下我走地

6/8
阿特蘭大聯［0］$1000 ✅ +970

7/8
奧林比亞高斯［0/+0.5］$1000 ✅ +800

8/8
AEK拉亞拿卡［0/+0.5］$1000 ✅ +360

9/8
勒哈弗爾［0/+0.5］$1000 ✅ +940

10/8
神戶勝利船［0/+0.5］$1000 ✅ +360

番工得閒再有再出

G chi

Gun

主

你班仆街

等我呢個燈閪跟

首2ok?江原是咪咁勁 作客開平手

荷華高斯回飛....

goal

炸

隔咁耐先炸...

應該VAR

師兄就唔敢當 大家學術交流下
不過我買開英超

紐卡so點睇

幾時入。。

入ed

2粒

又炸

炸兩球on99

勁

屌 主12m

1對家12補時12m

屌你老母，又撚我

dllm

臨尾香

完場先追和，又冇賭過

屌拿聲

今晚重有冇？

食到埋口先嘔返出黎

球證係咪買撚左和波

樓主愛你一世 我買左受讓半球

90分鐘補左口1.5大

師兄勁！

愛你樓主 比個客我重注

飛燕諾 $200

200即係唔穩？

無咁大信心

呢個輕輕玩下

平時自己買都係買$200
除左每日出比大家個條買$1000

半一盤？

唔係咩

阿仙奴讓球點睇

騎劫致命過關三串一
阿仙奴2.5/3大
狼隊受讓平半
車曼 和

自己致命？

我知樓豬用咩方法睇盤

淆底
更正：致命過關三串四

都係個D啦

咪又咁既方法 但個個點解讀唔同姐 懶神秘做乜9

分享下

大

Gun左阿仙奴

隨便騎

有少少想買烏拉爾盤

1k？

唔啦今日

有1.5買

AZ2:0
對家龍門受傷
又紅一個
都唔可以gel啊
炒佢456

Sor自膠一打
諗住覆賭波po

lm 大雄幾時派

屌，飛燕諾

差2球

差唔多要幫個post改名

改個霸氣d既

費城聯合 上半 讓
亞特蘭大 全場讓半一

算吧啦

訓死左無買到

紅牛11.5b 想驗腦

羅斯拉夫 半一

等樓主

6/8
阿特蘭大聯［0］$1000 ✅ +970

7/8
奧林比亞高斯［0/+0.5］$1000 ✅ +800

8/8
AEK拉亞拿卡［0/+0.5］$1000 ✅ +360

9/8
勒哈弗爾［0/+0.5］$1000 ✅ +940

10/8
神戶勝利船［0/+0.5］$1000 ✅ +360

11/8
荷華高斯 ［0］$1000 ❌-0

lm跟下買物資

走盤果場唔撚抵
心諗袋硬 點知補時比人追和

仲要12馬

對家 for sure

痴線佬

3-1

追和

半大未

靜靜地贏唔得既，係要走出黎燈，燈撚埋我呀嗎.gif

果然一跟就會燈

屌你老母躝啦

+182.5

今日有冇

候城
查爾頓讓
費活列特受
3x4

6/8
阿特蘭大聯［0］$1000 ✅ +970

7/8
奧林比亞高斯［0/+0.5］$1000 ✅ +800

8/8
AEK拉亞拿卡［0/+0.5］$1000 ✅ +360

9/8
勒哈弗爾［0/+0.5］$1000 ✅ +940

10/8
神戶勝利船［0/+0.5］$1000 ✅ +360

11/8
荷華高斯 ［0］$1000 ❌-0

12/8
莫達倫［0/+0.5］$1000 ❌ -1000

燈到

得返10分鐘唔好玩啦
快撚d 爽手0:3/0:4啦亞冠假球專家

Lm

樓主又中

勁 比你燈到樓主即刻中

強

中

今晚有無

Ask me ?

6/8
阿特蘭大聯［0］$1000 ✅ +970

7/8
奧林比亞高斯［0/+0.5］$1000 ✅ +800

8/8
AEK拉亞拿卡［0/+0.5］$1000 ✅ +360

9/8
勒哈弗爾［0/+0.5］$1000 ✅ +940

10/8
神戶勝利船［0/+0.5］$1000 ✅ +360

11/8
荷華高斯 ［0］$1000 ❌-0

12/8
莫達倫［0/+0.5］$1000 ❌ -1000

13/8
羅德茲［0/+0.5］$1000 ✅ +375

想問樓主係咪一路正數？賭左幾耐

有睇開你買 平手 或下盤多 今晚買半一 好有信心？

挪威呢兩場主都唔錯

忍到手咪正數

支持利物蒲！

早幾日車對曼留晒力

廢就廢啦 留力

若要生活好

屌差佬老母

維京我買果陣受平半，尾盤轉左平手盤?

平手轉受讓

樓豬是神

有料

樓主愛你

戰神紅卡1:1

Gel?

gel乜鬼 全格變半格

平手買

ON9有補飛架嘛 補100客勝都收2600

羊！

?

點補 無即場

呢D位唔答得..

仔傻唔識賭？

2-1 全格

又中 又入遲左

盲9唔識睇時間留言? 1:1緊喎

你智障唔知完左場？ 2-1 鬥雞仔

我話你識睇我留意時間未 我鬼喎撚知21咩 傻屌

留言

其實你明唔明我句 gel? 係咩意思？
有問號架柒頭
用下個腦啦 1-0嗰陣 我問佢佢地 係咪想gel 到被入
你斬柒下柒下 無啦啦沖出黎屌鳩我 你無撚野呀？
死傻閪
Gel到比人1-1 你又無啦嗰 咩 全格變半格
你唔撚明 咪唔好留言回應我囉 屌你老母

P牌新賭仔真係笨柒啲

琴晚無睇po 重注左薩普想4了

樓主仲有冇料

想gun樓主

杜安+0.5/+1

對

幾點出

6/8
阿特蘭大聯［0］$1000 ✅ +970

7/8
奧林比亞高斯［0/+0.5］$1000 ✅ +800

8/8
AEK拉亞拿卡［0/+0.5］$1000 ✅ +360

9/8
勒哈弗爾［0/+0.5］$1000 ✅ +940

10/8
神戶勝利船［0/+0.5］$1000 ✅ +360

11/8
荷華高斯 ［0］$1000 ❌-0

12/8
莫達倫［0/+0.5］$1000 ❌ -1000

13/8
羅德茲［0/+0.5］$1000 ✅ +375

14/8
利物蒲［-0.5/-1］$1000 ❌ -1000

14/8
維京［0］$1000 ✅ +1100

真係唔好買利物蒲

樓主今晚有冇信心，想轟

P牌關乜撚笨唔撚笨柒乜事 我睇你個腦同個屎忽調撚轉左擺就真

低水 唔值.. 睇下會唔會轉盤

等轉平半？

等下次先轟

一轟就瀨野我次次都係咁

平時小注就keep住贏 一轟就食哂屎

今晚都係skip好啲

咪對號入座啦 1999

我係同你講咩？

又一個p牌仔沖出黎柒

又一個扮老屎忽 嘔心到

16/8
PFC索契［0/+0.5］$1000

今次唔記得加密喎

跟唔切

荷乙法乙

中半格正

818
維園主場
✅香港人
主勝
$1000

多謝樓主

8x1買一千蚊

求派lm

全上盤

基本上都只買高水盤
賭波靠運多

求派lm 呢兩日輸到仆街

Lm 求助 派

Cls 收三十幾萬

樓主有比個8串1咩

求帶

針到傻西 求水

勁！但係好似唔關我事

日職玩唔玩

番緊工睇下得唔得閒

6/8
阿特蘭大聯［0］$1000 ✅ +970

7/8
奧林比亞高斯［0/+0.5］$1000 ✅ +800

8/8
AEK拉亞拿卡［0/+0.5］$1000 ✅ +360

9/8
勒哈弗爾［0/+0.5］$1000 ✅ +940

10/8
神戶勝利船［0/+0.5］$1000 ✅ +360

11/8
荷華高斯 ［0］$1000 ❌-0

12/8
莫達倫［0/+0.5］$1000 ❌ -1000

13/8
羅德茲［0/+0.5］$1000 ✅ +375

14/8
利物蒲［-0.5/-1］$1000 ❌ -1000

14/8
維京［0］$1000 ✅ +1100

15/8
安特衛普［+0.5/+1］$1000 ❌-1000

16/8
PFC索契［0/+0.5］$1000 ✅ +475

等日本波

求派

派我

今日買乜好

有森馬拉

就嚟踢完啦

仲有冇

6/8
阿特蘭大聯［0］$1000 ✅ +970

7/8
奧林比亞高斯［0/+0.5］$1000 ✅ +800

8/8
AEK拉亞拿卡［0/+0.5］$1000 ✅ +360

9/8
勒哈弗爾［0/+0.5］$1000 ✅ +940

10/8
神戶勝利船［0/+0.5］$1000 ✅ +360

11/8
荷華高斯 ［0］$1000 ❌-0

12/8
莫達倫［0/+0.5］$1000 ❌ -1000

13/8
羅德茲［0/+0.5］$1000 ✅ +375

14/8
利物蒲［-0.5/-1］$1000 ❌ -1000

14/8
維京［0］$1000 ✅ +1100

15/8
安特衛普［+0.5/+1］$1000 ❌-1000

16/8
PFC索契［0/+0.5］$1000 ✅ +475

17/8
森馬拉 ［0/+0.5］$1000 ✅+850

嚇死

gg

ching 嘅平半盤準d

珍 半一 3次都衰
手足可以試下專玩平手 平半

同2！ 支持樓主

m

留個名先

留個大名

光復香港
時代革命

今日係咩？

召喚樓主

樓主已發達

光復香港
時代革命

留名跟進

今日唔出？

我都覺

跟左

開左波？

收錢

多謝巴打

Thxxx

ok

thx

今日有無

等出

輸一球有得輸半

有信心應該買+1

我係咁諗啫

咁你可以買+1㗎

好彩未開波，跟

半一魔咒

樓主加油

再接再厲

樓豬表示我破左魔咒

又真係幾岩
我成日睇睇下都無左可以咁買呢回事

我覺得半球一球不如買+1

當然結果論就係買錯左

但我覺得真係有信心就買+1

注碼又可以會細d

平半 平手冇咩問題啊

有半一下盤唔買買加一真心笑左
輸都有得輸半
伙加一賠率多個小小一輸輸晒
ching 你識唔識計數？

賭錢應該搏d

如果係驚會輸一半

咁不如唔好買啦

唔買唔會輸

買+1 唔緊要 用一半注碼 咁都可以

+0.5/1 1.75
+1 1.95搏0.2

阿德

阿德針

咁不如直接掃波膽 注碼可以細d

想問下 -0.5球 姐係點？

報警

樓豬呢

咁不如唔好買盤
-0/0.5 全部買主勝咪得...

問下都要報

OPOP

卡斯洛達 +0/0.5
入球2.5細

呢位ching起碼識計數
用0.2搏0.5(一半)
賭錢都要用下腦

留名

今晚買咩好

樓主

留

呢場幾好

俾人禁屌

1-0

屌點解會跟左 奉勸大家下次跟水都要做下功課先

森林主帥林武治正承受壓力，正好在剛仗主場大勝伯明翰3比0，聯賽開齋。球隊表現似有改善，但過去15次作客聯賽，只得1勝。

但咁樣都開平手初盤 鬼到

跟咗兩場，係咪我燈

走盤姐

算啦 樓豬肯放水已經好好 走下盤又無蝕水 算係咁啦

上面條友未完場就咁撚多野講

d人真係為屌而屌，
樓主係義務性質，咁大個人，跟唔跟自己決定

港豬特質，又要R著數，又要驚死怕蝕底

支持樓主，唔洗賭到發達，想停就停，再唔係開TG大家交流下

支持樓主

召喚樓豬

肯刷c體育會個盤好怪

跟！

樓主好波

中喔~~

Gchi

G持
跟樓主執左幾餐晏仔

謝樓豬

支持樓主 執左一餐飯

有D衝動又想買垃圾船

大家一齊膠流下

支持 ！

山雅 696 鳥棲

跟樓主

24/8
摩里倫斯［0/+0.5］$1000

跟，今次唔加密益全世界

樓主除左俾tips之外，每次可唔可以分享下點解會tip邊一隊？

愛華頓點睇

老人痴呆

多數都係睇賠率升跌
之後再睇往積
再搵最穩個場

驚佢和波
好似唔識入波咁

樓主有料

死左LINK?

真係唔識入

樓主，今晚買咩好？

25/8 貝迪斯［+1/+1.5］$1000

又唔中

再接再勵

正路係買貝迪斯 點知巴狗反底

前2日先贏左，咩又唔中

樓主今晚買咩好

日日開下盤咁制

樓主有冇水

Gun!

屌 無買到

依隊客隊應該會輸好多場

齊羊!! 勁丫樓主

樓主呢場應該凍過水 里昂個種廢加打假

今日買咩

針

早小小俾料得唔得

等

樓主最近唔準